香港邊度仲有Tetley’s飲/買到？

好掛住

睇錯tesla

好撚好笑？

冇人識貨